[TVB出品！]蘇鳩痕上左鵪鶉台幫四方卿J！！！

無恥新聞，事事膠心！！！！

下半唱雙王爆屌豉油黨西門慶，DB狗同門相屌，我地LSC至開心食花生啦！！！！

原來係舊年暑假錄既屌！！！！！